人情在花不開 春天過後要等待

情人在心不再 哪有動情是意外